gme wsb共同信念戰友貼圖

叫左班人唔好賭錢
如果有人因為呢次而輸錢而懊惱，
原來可以有班人咩都唔睇，人地叫你買咩就買
連背後點解要買佢都未知就買
只可以話抵死